識左個女仔 感情好似過山車

同個女仔相識唔耐

背景：
男：22歳A0 做1年多工程 月入得1x k

女：29歲A2 做5-6年金融投資行業 月入 5x k

我自己唔算大洗既人 可以用慳家黎形象
一年都可以儲到十幾萬 而且每個月都會比幾千蚊家用

女方做主動先
佢知道我雖然月入唔高 但一年儲到十幾萬 又會幾千蚊比家用 覺得我好好仔 有上進心 又顧家 係佢欣賞既類型
佢最唔鐘意d男仔 亂洗錢 將d錢用黎課金 買名牌 無儲蓄習慣

我自知自己襯唔起個女仔 我都有過個女仔點解會簡我 條女自己都唔係太清楚 覺得我比到條女一種特別既感覺 雖然相識唔耐但感覺好了解對方。
果陣時係大家感情既熱戀期 大家無所不談 雖然工作忙 但每日都會瘋狂傾電話同wts

咁佢係做投金融資 佢想幫我錢搵錢 唔好淨係得個儲字 咁我都明呢個世界 錢搵錢係最快 但自己唔太熟識 佢就拍哂心口 講佢會同我一齊做投票 唔洗怕

好景不常 點知大家投資失利 一個月內輸哂d錢
大家都無哂錢 條女都好自責 叫我罵佢 但我又罵唔落 始終佢出發點爲我好 想幫我賺多d錢 更何況佢自己都份一齊投資 而且損失仲多過我。投資失利大家都唔想。條女覺得而家失去所有野 叫我放棄呢段感情，我情況咪同條女一樣 都係無哂所有野。我點會放棄呢段感情。
咁唔放棄就大家承諾大家既感情永遠唔會變。

我自己就損失20幾萬 我就用左兩日平復心情
條女自己就損失過百萬 佢就用左一星期平復心情

而家大家都跌落人生底谷 每月都要還錢比銀行

咁人要向前望 條女講比大家五年時間 重頭開始
五年努力搵錢 假日就反pt 賺錢 五年內大家好少見面 甚至唔見

呢個星期係條女平剛剛復完心情
我如常跟之前一樣 都會wts /電話 關心佢近況

我熱情對佢既關心 佢比我既反應冷漠 而且仲話我幼稚。佢同我講而家唔似之前咁 咩都要重頭開始 兒女私情放堆一邊 要專注工作。如果平日放工夜晚有時間就睇d書 搵其他野學 充實自己內在。

咁佢無鬧錯我既 想我好先會鬧我
如果一個陌生人點會令佢咁激心

但我對佢熱情換黎佢既冷漠 個心好難受。我怕大家唔搵大家 呢段感情就慢慢比時間沖走。

Sorry 原諒我講1999
我純發洩情緒

樓主你會唔會比人呃

同你一樣咁諗

好正宗既倫敦金案例

我身邊既朋友都覺得我比人呃
但感情呢樣野 我確確實實感受到

你似俾人呃多d

月入十幾k，年儲十幾萬，仲每月俾幾k家用

俾人呃啲人都係咁諗

你話冇俾人呃 不如你講下佢幫你買左咩

仲有就係用儲蓄投資無問題 但借埋錢去炒係佢叫你咁做？

如果比人呃 我都興幸呃得早 當係買個教訓
我仲後生 有時間重新開始
如果去到三四十歲 就gg了

因為佢都有份一齊炒 而且炒得仲多過我

100% 係騙案

樓主同條女去到咩階段？扑咗未？

下 乜宜家仲有八九十後會俾人呃到去投資？

難分真與假

明顯假膠

我寧願呃錢 錢起碼可以再搵過
感情呢樣就一世
就算放得底 心裏都會有條刺

佢係個行做 要扮到有份炒有幾難？

我係問你買左咩?
佢叫你借錢？
有交易記錄？

邊個知

又作得幾好

果陣佢每日都會講户口情況 有交易記錄
我唔想講啦 我都覺比人呃

俾人棟撚咗啦 碌撚咁真係

唔怪得啲倫敦金長做長有

我都興幸呃得早 當係買個教訓
我仲後生 有時間重新開始
如果去到三四十歲 就gg了